珍惜眼前人

細佬我之前一路返工都唔得閒
(之前返鳩工放假唔定時紅假無得放)
依家quit 左工得閒左
同d 老一輩飲茶
年幾無見今日見返老左好多,多左好多白頭髮
岩岩飲完茶走個陣
係後面望住佢地背影不自覺眼濕濕想喊咁
大家真係要抽多d 時間陪佢地
唔係到時想陪都無得陪後悔
唔好話驚煩 其實佢地見到你好開心

真係有感而發開post 講下